momo除左對波仲有d乜？

仲有腹肌 跳舞有魅力 天然呆 反差萌 把聲唱唔到歌不過aegyo無敵 唔講咁多 去相

入坑未

十卜

腹肌

我同希澈一樣 佢一講日文我就投降

我係絲打都入坑

Momo大愛

Niconico ni~o hi yo

絲我都係

要搵番黎睇 入坑必備

Nico nico nii

有冇人因爲sixteen入坑？

平井桃名井南並列世界第一

momo真係好靚

波圖呢

我係絲
但真係好中意momo

絲打點飯上momo架？

唔好咁啦

Moremore

今次CB集Weekly idol都係入momo坑必備

咁都叫有波？你前世未見過女人？

仲有把好撚難聽嘅聲

認識的哥哥都係 桃多左好多鏡頭

仲有屎盤咁大塊面

大奶奶呢？大奶奶係邊到？

知你睇得多日片

應該有墊野push up

個胸一時大一時細 擺明假波
把聲又難聽又樣衰 狗不不屌
你鍾意就攞去啦

我諗無掛 好似成日着sportbra我估佢都唔志在個波大

鍾意佢棚牙，鍾意佢露齒笑

🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🤘🏻🤘🏻🤘🏻

多謝巴打

樓主一定係想講除左對細波仲有d 乜

我mo

睇sixteen時見Natty同佢pk都好正

睇到我dislike natty

好正 成隊twice最好感係佢

識貨

唔好搞我條女

Er.... 有得屌我屌🤤

都係鍾意SANA多啲

好有jojo的味道

又想搞我老婆

又大波又索好屈機

把聲淫得黎好正

無論你係人地眼中幾差 係我眼中你都咁美好

我鐘意第二張 btw笑左子瑜亂入

辛苦啦桃b 好好休息唔好病

你冇拍過拖？

靚到

佢個嘴同棚牙，屌真係好想同佢kiss

㗎妹真係好撚正

我同男人拍拖

你個名

桃子

難以置信 竟然有人未入我姊妹嘅坑？？？

我個名

腳粗呢

唔好搞我老婆

邊到算粗 不過無可否認同其他女團比對腳真係一般

Momo

佢金毛真係無撚敵

同意 同正常人比唔算粗 不過由細練舞練到大算係咁

想當年ohhahh個金毛look眼前一亮

負皮唔少 唔緊要桃有once愛

係咁架
Post名

定延post首席痴線佬表示撐場

出道已經入坑
本身見JYP出左隊新女團就睇下咩料
之後見到個金髮既好靚
之後oh ahh power dance真係覺得好正

係可惜twice之後唔再去呢樣風格
中間有part power dance真係好正

之後開始追佢d野黎睇,覺得佢好傻好cute
同跳舞果時個反差正到

後尾睇番sixteen見到momo foul左
心諗唔撚係掛,JYP加果兩個人我個人認為係救左成隊Twice

冇子mo既話twice會唔會咁紅,我諗都可能未必

公敵黎呀 話之你世界級都負你無誤 正多過負已經好好

內涵最重要

可憐既Natty

但佢個嘴唔撚掂喎

多謝首席痴線佬支持

知音阿巴 果陣後入果兩個而家反而係團入面最紅之一 我果陣係睇出道mv俾金髮mo吸引之後睇返sixteen就入坑至今

多謝巴打安慰

訓左了 唔好打搞人plz

打搞晒 留個名

JYP 弱智，比個未發育既泰妹參賽 根本就唔可能比個小朋友出道 而家搞到比成班泰狗anti

圈飯片 仲有

好想同MoMo瘋狂食野

仲要foul走左momo搞到開頭都有人anti momo

好幸福

Momo真係衰唔好彩 一直進步緊實力明明都唔輸俾major 只係挑錯人

有無彩瑛同好

係咪痴撚左線啊成隊大部分都正走去追個男人婆

Momo同Mina都好正😍😍😍

成團既形象都好差 間公司又唔做下野 拍段跳得激烈d既舞比人睇下洗底都好

佢係剪短左頭髮啫

唱唔到歌學人做歌手

彩瑛正囉唔該

一線鷹

幾多年呀仲燈五分鷹 當年就係咁燈沉左

得罪講句 在座各位都係垃圾

彩瑛

Momoring Moguli ♥♥

好少人欣賞彩瑛 不過我心目中彩瑛排名唔係最後

+1
我排得好前

All twice member is the best!

support

moguri

Twice入面只愛桃桃🍑

係時候入坑啦

個樣咁正都話男人

想知果位人兄睇開咩

國籍都夠贏啦

韓妹?咁撚mk嘅

真係幾正
結衣100分 佢有80分

咁正再俾高分d啦

整容🐔

定仔

不知幾有個性 淨係IG睇慣硬照既人唔會明

因為momo入坑

而家都係白左同瘦左咋嘛 五官無乜變 一樣咁愛佢

唔知點解覺得佢rap得幾有feel

Kpop rap黎講唔錯嘅

Sixteen嗰時長期major

我覺得nayeon都好正
癲癲喪喪咁 好cute

膠樣

垃圾人造人都咁多on9崇拜

短褲都打底 不如唔好著面褲

momoring

彩瑛好正呀

初頭好似隱形人咁，而家好左好多...可能剪左頭髮多人留意左

BTW...雖然signal 好多負評，但反而我幾鐘意呢首歌.
比啲隊員試下唔同位，同埋重新分配過個比重...
彩瑛終於可以唱得多啲 ....momo又可以試下rap...sana同子瑜可以唱下副歌位

same
睇出道mv個個fd唔係話子瑜最正 就係話大姐
不過點睇我都覺得momo最有魅力 吸引到我
之後先追返sixteen
嗰陣睇到佢比人foul好心酸
明明佢係咁努力

長頭髮就話人隱形人
短頭髮就話人男人婆

但係佢係個歌手

利申：j緊

屌 實搵到野彈既

彩瑛不知幾正
個陣link搭link連左去睇佢第一次個個live見佢駁左個長髮做surprise 比班fans睇就比佢吸引左

有無人中意彩瑛

仲有唱歌好難聽

不得不正評
大愛MoMo

俾人foul果到真係 佢喊到好絕望

signal開頭覺得難聽而家覺得好聽 如果睇實力的話個人覺得彩同mina最平均 彩唔會點去搶鏡呢點幾欣賞 希望多d人欣賞佢

Twice連登第一勝 但俾人恥笑左十鳩幾次

無計kpop多人反 我地鐘意咪得 駁都懶得駁了反正都改變唔到d乜

就黎一隊twice開10個post

唔計d anti po都有咁多？

仲有6個成員未有post
公平咩

似男人

天然萌物MoMo 醬

韓星=垃圾

佢真係

係阿係阿 理得佢垃唔垃圾 我鐘意吹咩

其實其他人唔鐘意kpop idol既原因真係會令我笑出黎 咩都反，咁唔鐘意都要留意，去睇mv然後就話差，難聽。。。╰（￣▽￣）╭ 明明Twice就好努力 一路進步緊，點解唔可以欣賞佢地依一面呢？

鐘意沙漠cp SanaMomo

咁都叫有波 得啖笑

有冇momo巨乳圖丁下

入佢同子瑜靚到呢

我南》momo

我桃>all

屌你班痴漢搞我老婆
收手啦

醒下啦

諗唔到呢度都有痴線佬

中毒

咁都叫有波

巴打 呢d都算 最唔公平係睇都唔睇乜都唔知就話人整容係雞果d 唔夠力都叫係事實 最開頭16 foul mo果陣鐘意samo而家更鐘意室友

唔好比啦大家一team

青菜蘿蔔各有所好 好似係咁

呢兩張可愛到

推推推 推到正皮多過負皮兩倍

有圖先有說服力

定延巴好多圖喎

九個既圖都有齊

連波都冇⋯

momo春麗頭好得意金髮look都好cool

我戀愛了

點解up唔到呢3張

下我呢邊用wifi睇 好正常

咁就好 欣賞下平井嘅美貌

桃桃

覺得志效都好靚 係一開始嗰陣肥咗啲

我明阿巴 上年cheerup時期見到本人唔肥 係上鏡肥 佢d暖心行為好值得人愛

jihyo

佢個格甩底真係好正
好想申條舌係咁奶係咁奶

暖女 好媽媽

巴打唔該克制一下

巴打放過女神

lm

原來果陣jihyo咁標準
仲以為佢好肥添

呢張係而家 果陣無影相不過望落去都標準 同正常人比係瘦

佢有番咁上下身材 又唔係高 所以有時上鏡顯得好肥

就算你出道前無而家靚我都咁欣賞你

有無人覺得momo似李多海
特別係分界嗰時 即係以前個大話妹

唔知點解有時覺得分界mo個feel有d似yura

Sixteen 既時候過瘦 出左道肥返啲 同埋個陰 即刻靚左

我覺得似佐野雛子

講講下轉左去小隊身上

大家都是twice不用分那麼細

本來想入嚟屌柒死樓主
皮已正

一剪空氣陰個樣即刻upgrade左 btw都想睇佢轉下髮型

本身望到標題諗住入黎屌人

嘻嘻只要唔引戰都歡迎

多謝 唔去反駁d批評 圍個靚爐等大家取下暖

支持momo

人類梗係人造人 唔通狗造人？

論topic重要性

絲打 最愛momo

做歌手但把聲唱唔到歌

天生雞仔聲有乜辦法

我個fd都以為個po係踩momo

覺得做歌手最基本係唱歌姐
不過性格黎講係幾可愛 但都係鍾意sana多啲 兩個性格都傻下傻下

其實唔算歌手 係idol組合

Momo有瀏海先靚

岩啊 有樣有人氣先係做idol嘅指標

佢把聲要搵岩類型既歌唱 不過無天賦唔緊要 最緊要係鍾意唱歌 勤力同有heart 咁都可以彌補先天不足而唱到好歌既

momo係主領舞唔係主唱 唱歌方面就唔好要求咁高啦

以為你anti 實力唔夠就算啦once會包容 我都係俾佢地性格吸引

由出道到而家見到佢都改善左好多 好多人話佢唱得唔好 d once都認 只係我地睇嘅角度係有冇進步而唔係結果 況且仲未係最後都唔係結果

佢地之前唱gfriend個首 momo把聲幾夾幾襯

佢把聲好q 絲打有時間可以聽下twice首do it again後面momo段rap 個人覺得唔錯

好鍾意佢唱like ooh ahh 尤其開頭個句

momo knock knock一開頭playboy嗰度超正

Ooh ahh 個dance break

頂真心覺twice最正係like ooh ahh momo dance break

個mv佢個動作好可愛

momo仲係咪處？聽講日本妹好癲，讀初中個時已經個個都破曬處咁制

個下推胸 神來之筆

一定係
成隊都係

點答你 咁私人既野 你問佢老母都未必知

好天真

Diu見親呢啲都覺得好好笑

日本真係冇我地諗咁開放架
就好似香港啲中學生咁，有拍拖有進一步行為就會破左囉，冇既都唔會特登去破 睇少啲AV/H動畫啦

呢樣真 唔好睇得多av 以為佢地好淫 睇電影見到d 日本學生條裙好短以為好開放 其實佢地d 校服裙好鬼長好保首

保守

做pj果陣有篇source話老婆覺得滿足唔到老公會俾錢佢叫雞

性文化就由以前到而家世界各地都有，
但唔代表果度既風氣全部都係咁開放
以會寺廟仲會有廟娼添

極端個案度度都有，趙世曾出五億搵仔拗直佢個女添啦，唔通得出「香港人普遍反對同性戀」呢個結論咩？

同意

咁日本line未必破左處係好事 不過都唔關我事 係唔係都入左坑

日本line唔似咁開放

推
呢個都係必睇

摸臉組

呢個咩節目
有冇其他推介

利申 twice第一隊鐘意嘅團

污呀優雅的私生活

推介優雅的私生活 twice tv 仲有youtube嘅我們最好的平井桃 睇晒就會入坑更深同埋有機會變團飯

推

呢段都唔錯

因為佢地腦海入面既詞彙得淫呢個字囉 唔識性感呢類比較無咁俗既詞

優雅的私生活真係入坑必睇

唔知你篇係咩source, 但我係唔會咁對momo㗎

Momo係神聖架 去返吹奏momo

momo

乛⼃⼀乛⼀好正

呢隻貉話要帶我走

鐘意過akb表示理解個分別

諗唔到你連akb都鐘意 完全分唔到佢地個堆組合

所以韓團認人對我嚟講小兒科 不過我後悔鐘意過 好毒

韓團淨係鍾意twice 一隊 其他就太多同太相似 所以睇下聽下歌欣賞下就算 聽音樂會聽其他國家例如d band

巴打見你d cm幾撐twice 咁多人話twice無實力點解你會入坑？

我係聽左ooh ahh 呢首歌鍾意佢地 而且我唔明點解d人強調實力呢樣野 我都係普普通通買隻碟聽 睇下MV 講到佢實力點差或者點勁對我無影響
將來咪睇下佢地公司會唔比d難度較高既歌佢地洗改善下形象

波？波都冇 有冇搵視光師check

係就好 希望cb得咁密佢地練得多都有好轉

一齊西佢面

我既momo

雙井

終於睇哂優雅私生活
momo真係

有冇入坑更深？

印象唔同咗
本身睇sixteen覺得佢好認真
豬蹄

其實佢個格甩底仲撚正

娜璉最後笑撚左

手機真係有好多好多SaMo圖同SaMo既GIF
最愛沙漠cp

A波都叫有？

唔好玩啦點止得A呀 A好撚細架 未見過波呀你

A都講得出

最開頭係飯沙漠先 桃sixteen foul果集sana好早就喊喊到好似自己俾人foul咁好有愛

同期入去做訓練生 又係關西人

好記得sana喊住話講好左要一齊出道

睇得出日本line三個都好好感情
只係mina係內斂少少
Mina運動會失手嗰次 最快標哂眼水就係sana同momo

見過新奇女俠你就知咩叫靚女啦

momo真係好得意

好記得momo話可以出道個陣 sana同mina即刻喊左出黎

到底依個post推左幾多人落坑

邊有咁易 唔招黑已經好好

各花入各眼姐

桃桃未係必好靚女
但係一定最可愛

我覺得佢好靚，仲要有份好sexy 既感覺

Btw 鬼妹同亞洲人好難比較喎

好似無咩人鍾意大波隊長志效

志效媽媽第一

吳君如

巴打我好欣賞你cm果種霸氣 志效性格好好 可能因為以前肥嘅形象太深入民心 所以少d人飯

湊住八個細路一定不簡單 一個三歲已經攰死佢

我覺得呢位隊長性格好好 而家瘦左又靚左咁多 希望多d人鍾意

而家真係好靚
睇完志效knock knock前面嗰段 入坑twice

佢對眼真係好靚

有次event有member問once twice各自啱做咩運動 講到志效有once話舉重 之後見到志效個sad樣好心痛

好慘 明明已經瘦咗好多

sad but true

明明好靚

連登反twice po正皮永遠多過吹奏po 睇化左 自己取下暖就滿足

因為身型 好多努力都被埋沒

好鐘意志效bb 其實我想講佢唱歌都好聽左 signal多左人讚佢 已經好開心

小隊係最俾心機果個

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

你冷靜

d anti話佢無料先練十年先出道 明明因爲佢太細個都關事

話志效無料嗰啲真心on9
睇sixteen已經知佢實力係最穏陣嗰個

我覺得小隊唔係話好勁但起碼無乜失誤 十年練習生的自尊

我都想吹奏小隊

繼續圍爐

未必嘅

應該有嘅

嗰陣好瘦

大post啲人好pro
完全睇唔明佢哋做咩

你話應援？

係
twice嚟香港定佢哋長注韓國

6月17 同18日 韓國有演唱會 好多巴絲打買左飛去睇 所以咪練定應援

原來係咁

我有錢就好我都想睇

這些機會

其實都唔係好貴既 佢門票都係700到 佢兩次都咁岩撞正旅行 想去都去唔到

計埋機票都差唔多千幾二千蚊 去到又買吓周邊
又冇幾嚿 除非認到手唔買周邊
如果唔係 三、四千走唔甩

屌 自
打極都錯

小隊笑容

靚到癲

名井南老公留名

變左做吹奏小隊

望一眼 即刻比志效對眼吸走咗
人生第一次第一眼唔係俾對燈吸引住

咸濕仔

都話係對眼

佢地眼有超能力

sor,自膠，佢*對*眼

小隊對眼帶con好靚 吹奏小隊同時送上桃

上次只係random地㩒左條片黎聽
志效一入已經走音
只係企係度唱唔係跳住舞
娜璉仲差

收皮未

送多張黑圖

哨牙，平時妹住棚牙都已經好辛苦

出現了

講起三歲 佢用雪糕玩momo真係唔知係佢勁定momo蠢

後者

我都好鐘意Namo 其實係momo太想同nayeon bobo

我係睇完momo 跳舞中左毒

隔離post見到
點解momo可以咁可愛

係初衷

Like ooh ahh

而家同果陣個feel唔同左

因為唔係金毛，金毛最襯佢

認同

我都覺 好羨慕腎 室友萬歲 就算唔係金髮都咁q

最正係cheer up女特工造型
第一眼就愛上

我最愛momo TT 春麗頭，第一次睇好似觸電咁，I love you so much

我最愛係ooh ahh金髮頭，又性感又cool,佢同定延好夾

入坑係loa 所以最愛係loa 其實knockknock mo都唔錯 好彩momo從來無得罪造型師

我都覺得knock knock 好聽，做型都ok 最好睇loa,個個都有特色 尤其momo 個套 比其他做型師可能唔夠膽咁比呢件野佢著 可惜之後d cb無以為繼

Momo造型一直冇岀過事

對波細到。。。。咁都吹奏

咪又係整容妹

係好事

睇完d出道前相先講啦

睇完週偶愛上左佢，超QQ

好想去買momo個廁紙筒

仲以為可愛黎講應該係sana最受觀迎添

其實我覺得多延先最可愛 Sana 唔出聲個樣幾cool MoMo就性感

但韓仔好似最喜歡Sana

韓仔好鐘意多賢

推下po先 sana綜藝正 最近好多多mo

正到

入到一睇 心諗自己係咪入錯post

都係同一隊無所謂 見到靚相po 左先

下一個會係...

咁都叫大波？
咁班港女個個都好大波

巴打講得好 反正都係吹奏twice

你如果想研究佢有冇波可以追下隔離po或者上網search下圖

下次一定要去現場睇

世界級

係愛阿哈利

仲有腳

383vs213

重貼室友留名

志效最大問題係上唔到高音
Sixteen 修音勁到痴線 好心你地唔好成日拎黎打飛機

你班anti 有無一個個腦係正常 呢度post 講momo 喎

絲打無睇標題？

無啦啦走入來講d唔經大腦既野 唔搵野打飛機就唔係叫fans 啦 佢地自己咪又係一樣

咁上面有討論過小隊既

小隊

大波波

上黎！

推

咪又係夜晚比大老闆中出

你話就係？

下面果張似豆

你講完有少少

SANA唔想理佢咁款

大愛momo